我好掛住你

分咗手一個月啦
我知你都未放低 我都未
雖然仲會成日見
但我已經唔知點樣搵你根據 你好似對我好cool
我冇勇氣再做主動 你可唔可以搵我一次

多謝巴打 希望你都係
我真係好愛我女朋友

巴打加油 時間會撫平傷口

分左手每次都你做主動搵佢？

分咗手仲見嚟做乜

頭一兩個禮拜佢有whatsapp 同打電話

多謝你巴打

咁試下你唔搵佢睇佢會唔會搵你

希望你收皮

我冇搵佢一個禮拜了但因為工作關係有傾過一兩句計 係啲通訊apps

慘得過我, 拍左七年幾, 散左之後提佢拎單去拎figure, 佢答noted thanks

好有禮貌啦下麻，有幾慘呀，唔覆你又話人唔覆，覆你都唔鍾意，屌

振作，time will heal, maybe..

點解會分手？